# Zadání úkolů 
1) Implementovat absolutní řazení podle jména u třídy Person. (DESC)
2) Seřadit podle vnitřního objektu Address podle atributu city. (ASC) Použít absolutní řazení.
3) Implementovat podle anonymní třídy nebo lambda funkce.
4) Builder bonus.